港鐵啲宣傳圖點解成日都見到呢個痴漢

[

條女個樣真係好似被人淫辱緊